一年前我出左個post講送中條例過左既話香港會點淪陷，估唔到一年後全部變成事實

[長文]以目前情況睇，除非黎多次50萬人上街，否則香港避唔避得過依劫只可以睇下班商家佬跪唔跪低

嗰時我仲講緊送中過左之後香港會係1-2年甚至10年內慢慢收皮，估唔到原來輸得咁快，一年前仲以為送中推翻左香港贏返一杖，原來係詐糊一年後輸返晒有突，俾中共用病毒反擊成功，去到而家對香港完全絕望，腦裏面得返點移民同移去邊

入面講既美國制裁中左，美國真係開始講香港已經玩完，又有分析話香港已全面淪陷，我入面講中共會開始對香港所有反共人士進行大規模打壓，而家個個星期班黑警都做緊，殘害所有發聲既人，原本自己仲預計要幾年先去到依一刻，估唔到半年前就已經開始唯一係經濟仲未明顯下行

一年中共浩劫就將香港由半獨裁社會變成打壓異己既真極權社會，仲要97前明明香港係西方式自由社會黎，中共絕對係本世紀最邪惡政權

中美打大架你自己跳出黎做炮灰唔怪得人